入嚟討論下，呢大半年柒婆令你有咩正面影響？

利申：唔係要幫佢洗白。但呢大半年，佢令我睇到一個有性格缺陷嘅人有幾可怕。

因為佢，我睇到做人要學懂謙卑。

大家又喺佢度學到啲咩？

更加睇化 世界每日都變得更暗

呢個真。低處未算低。

知道女人祗適合含撚，做唔到大事。我從此唔會再當靚女係女神，含啦八婆

但柒婆邊度靚？唔好燒埋靚女